sorry 老野唔應該讀U

尤其係靠年齡個route入讀
自己讀唔掂仲想拉低人地
仆街啦

都半隻腳叉入棺材, 點解想搵人同你陪葬?

話就話唔應該年齡歧視
屌你連google都唔知係乜你想我點?

成班仆街駛人唔撚駛本

feelsbadman

貓撚到仆街
食完野返屋企有3條友條問我are you ok bro

你ou和part time degree就係for 老野去讀
想後生咪駁jupas lor

Non jupas ， ou degree，part time
都係比年長生讀ga la

大愛囉
係有D人細個冇機會, 等到老先有機會
不過喂屌你, 有機會=/=有能力架嘛

上面條傻鳩以為我係香港讀
笑死me

講咁撚多係度show off自己
show off自己幾撚咁無知

留返D錢叫雞好過讀書啦
做你teammate好撚辛苦啊仆街

前言不對後語
又話ou degree
吹水佬
我認真左，所以輸了

其中一條老打ge Reflection : We picked Soybean because it is an interesting topic. Each of us was taking care of our own parts. So it was quite challenged to make the report flow. On top of this, we were all under the pressure for next week exams. A few days before the report was due, everyone still turned up at the meeting and we wanted to finish the report. I was thinking that we would spend a whole day for this. All of a sudden, a superman, 我個名, volunteered to compile the report. We were reluctant for this but he was determined to do it. It was hard to find a person like this in life and I am sure we all appreciate for his action.

你老母reflection mean撚到咁
唔係你打到pat要我carry曬你仆街 你估你仲讀到咩

我果陣library 打篇野打到喊
你老母臨deadline 前打篇咁ge野俾我

一半頭髮都已經白色

最好笑根本果陣ge meeting 冇人有個consensus, 應該在座各位打到pat屎咁
有咩好傾?

呢件事係上年發生

屌你carry你都算, 我好憎一D仆街 carry完你仲要搵野黎捽你

好似你躂親 瘀埋, 都仲有D仆街係咁rub鳩你話易D好

正一含家剷

今年仲慘

一星期打左成萬字

lecture 一份都未睇

係最後一個星期狂煲

on top of that, 我mental 狀態由上年年頭差到仆街, 今年仲衰, 你班撚樣又係咁

呻完

準備瞓

old people should check their kidneys frequently to ensure no CKD

🚬